何君堯真係勁!!

係香港民陣兩場過百萬人示威，商店都可以照常營業
何君堯一吹雞百幾人就可以令元朗雞飛狗走，如果佢地拉隊去西環，話唔定林鄭落台後就到佢上台